成個大嶼山禁大，去大澳或者上山露營都幾正

成個大嶼山禁大，去大澳或者上山露營都幾正
係東涌就行到過去

我屌你老母 冷氣軍師柒少陣啦
而打打緊三號風球＋落咗成日雨
無燈、無pole、無行山鞋、無水、無糧，上山過夜？
你係咪想害鳩死哂啲前線

請善用不推文回覆